個八字波搞亂香港，黑警會唔會向住個天發射催淚彈

對住個天不出示紅旗之下發射催淚彈

8月5全民大罷工

最衰都係d煙搞到打風，搞亂香港

海綿彈橡膠彈齊射

林鄭月娥八字波

建議政府放煙花

不了

會呀
點知原來會跌返落嚟又打親自己

以毅進仔既非正常人類智慧同思想 可能會 到時又唔知會tk邊度既自己友呢

劈柒班狗添

向天射催淚彈係咪會落雨

咁咪搞到個天喊得仲勁

會唔會吹撚咗唔知去邊

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

叫個風停止衝擊

古有后羿射日，今日黑警射風

對住個天大叫呢度無人支持你啊

請颱風唔好衝擊警方防線
颱風正在參與非法集結
速離否則開槍驅散颱風

李氏力場收皮，黑警力場接手

光頭拎散彈向天鳴槍

八號風球狗總會唔會擺人?

阻人搵食係死罪呀

咪玩

外國勢力,個風一定收左錢